一拳超人重製版停刊因村田父親逝世 , 葬禮後留在家鄉誦經

短則 35日 , 長則 45日 ,
RIP

---------------------------
有排等

45日咁少? Hunter我都等咗一年啦

Respect
好過為左打機而停

仲有腰痛

家事緊要

老師

打錯 49日先啱

有一排無得睇啦

如果唔係獨子 , 可能唔洗留守到尾吧

屌邊個話要睇重制, ONE停左兩年唔係諗住更新三話就算數啊

去咗打麻雀

rip

強殖裝甲作者曾經因為死老豆而停刊守孝三年

三十年都得啊

是但啦 最緊要原作出

搞富奸盃

估唔到日本仲保留先秦年代既禮儀

唔怪得咁耐都冇更新雖然等到頸都長但都明白
rip

丁憂真孝子

唔怪之得日等夜等都冇rip

夠我耐？《福音戰士新劇場版：Q》是2012年上映的日本動畫電影。

村田一爆seed就好撚有效率
抖半年平復下心情都未驚過

明代都重有，
而且都係自願，唔係必要， 真係必要， 成個日本邊有今日

咁富堅 肯定冚家死灑

上船開始冇睇。唔記得幾多年，想問做到邊